{"code":200,"message":"Request succesfully","type":"Board","data":{"section":"Home","place":"Nacional","title":"","type":"","template":"","active":true,"creationDate":{"date":"2023-09-06 21:12:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"lastModified":{"date":"2025-06-26 14:28:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"referenceId":"","headerBackground":"rgba(177,11,31,1)","subMenuBackground":"rgba(177,11,31,1)","meta":{"title":{"name":"title","content":"Homepage2"},"description":{"name":"description","content":"Homepage2"}},"keywords":["caos","paridad de genero","bloqueos en oaxaca","chivas tv","AMLO","donald trump","Liga Mx"],"modules":[{"type":"ctr_ads","template":"base","show":{"board":"false","content":"false","inner":"false"},"modules":[{"type":"ad_skyscraper","template":"base","id":32191,"is_ad":true,"show":{"board":true,"content":false,"inner":false},"width":160,"height":600,"extraData":{"target":"Right"},"codes":{"web":"\/7198\/New_Milenio\/Home_Page\/Portada\/Skyn","ipad":"\/7198\/Milenio_iPad_App\/Home_Page\/Portada\/Skyn","android":"\/7198\/Milenio_Android_App\/Home_Page\/Portada\/Skyn","Iphone":"\/7198\/Milenio_iPhone_App\/Home_Page\/Portada\/Skyn","Tableta Android":"\/7198\/Milenio_Tablet_Android_A\/Home_Page\/Portada\/Skyn"}},{"type":"ad_skyscraper","template":"base","id":32189,"is_ad":true,"show":{"board":true,"content":false,"inner":false},"width":160,"height":600,"extraData":{"target":"Left"},"codes":{"web":"\/7198\/New_Milenio\/Home_Page\/Portada\/Skyn","ipad":"\/7198\/Milenio_iPad_App\/Home_Page\/Portada\/Skyn","android":"\/7198\/Milenio_Android_App\/Home_Page\/Portada\/Skyn","Iphone":"\/7198\/Milenio_iPhone_App\/Home_Page\/Portada\/Skyn","Tableta Android":"\/7198\/Milenio_Tablet_Android_A\/Home_Page\/Portada\/Skyn"}},{"type":"ad_layer","template":"base","id":36490,"is_ad":true,"show":{"board":true,"content":true,"inner":false},"width":1,"height":1,"extraData":{"target":"Layer"},"codes":{"web":"\/7198\/New_Milenio\/Home_Layer","ipad":"\/7198\/Milenio_iPad_App\/Home_Layer","android":"\/7198\/Milenio_Android_App\/Home_Layer","Iphone":"\/7198\/Milenio_iPhone_App\/Home_Layer","Tableta Android":"\/7198\/Milenio_Tablet_Android_A\/Home_Layer"}},{"type":"ad_intersticial","template":"base","is_ad":true,"id":null,"height":1,"width":1,"extraData":{"target":"Intersticial"},"codes":{"web":"\/7198\/New_Milenio\/Home_Page\/Portada\/Interstecial"},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false}},{"type":"ad_takeover","template":"base","is_ad":true,"id":null,"height":1,"width":1,"extraData":{"target":"TakeOver"},"codes":{"web":"\/7198\/New_Milenio\/Home_Page\/Portada\/Takeover"},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false}}]},{"type":"ctr_modules","template":"base","id":31757,"title":null,"abstract":null,"body":null,"thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"twelveMode":"false","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"ad_leaderboard","template":"base","id":31756,"is_ad":true,"show":{"board":true,"content":false,"inner":false},"width":728,"height":90,"extraData":{"target":"Header1"},"codes":{"web":"\/7198\/New_Milenio\/Home_Page\/Portada\/Header","ipad":"\/7198\/Milenio_iPad_App\/Home_Page\/Portada\/Header","android":"\/7198\/Milenio_Android_App\/Home_Page\/Portada\/Header","Iphone":"\/7198\/Milenio_iPhone_App\/Home_Page\/Portada\/Header","Tableta Android":"\/7198\/Milenio_Tablet_Android_A\/Home_Page\/Portada\/Header"}}]},{"type":"ctr_modules","template":"base","id":36895,"title":null,"abstract":null,"body":null,"thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"twelveMode":"false","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"eo_tv","template":"live","id":36894,"title":"La Ma\u00f1anera del Pueblo 25 de junio de 2025","abstract":"La Presi Claudia","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":{"id":697865,"fileType":"","publishedVersion":{"id":700844,"title":"La Ma\u00f1anera del Pueblo con Sheinbaum, 25 de junio de 2025","summary":"La presidenta de M\u00e9xico, Claudia Sheinbaum Pardo, da su 'Ma\u00f1anera del Pueblo' del d\u00eda mi\u00e9rcoles 25 de junio de 2025, desde Palacio Nacional ubicado en la Ciudad","providerReference":"Caoq2PcD-Tg"},"width":null,"height":null,"size":null,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-26 13:05:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"providerName":"camus.media.youtube_provider","src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/Caoq2PcD-Tg"},"heading":{"title":"EN VIVO","media":[]},"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"width":480,"height":360,"x":0,"y":43,"quality":88,"id":10885,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700843,"title":"La Ma\u00f1anera del Pueblo con Sheinbaum, 25 de junio de 2025","summary":null,"providerReference":"la-mananera-del-pueblo-con-2.jpg"},"size":25435,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-26 13:05:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/la-mananera-del-pueblo-con-2_0_43_480_272.jpg"},"content":{"slug":"\/videos\/politica\/mananera-pueblo-sheinbaum-25-junio-2025"},"sizes":{"desktop":{"width":3,"height":1}},"tags":[],"modules":[]}]},{"type":"ctr_modules","template":"base","id":35571,"title":null,"abstract":null,"body":null,"thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"twelveMode":"false","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"eo_podcast","template":"base","id":35570,"title":"EU sanciona a tres bancos mexicanos se\u00f1alados por lavar dinero y facilitar el tr\u00e1fico de fentanilo","abstract":"EU sanciona a tres bancos mexicanos se\u00f1alados por lavar dinero y facilitar el tr\u00e1fico de fentanilo","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":{"id":697861,"fileType":"","publishedVersion":{"id":700840,"title":"EU sanciona a tres bancos mexicanos se\u00f1alados por lavar dinero y facilitar el tr\u00e1fico de fentanilo","summary":"EU sanciona a tres bancos mexicanos se\u00f1alados por lavar dinero y facilitar el tr\u00e1fico de fentanilo","providerReference":"https:\/\/anchor.fm\/s\/4f47a014\/podcast\/play\/104672163\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2025-5-26%2Fdd7fa436-a582-ef3b-8f7f-3a411151be73.mp3"},"width":null,"height":null,"size":null,"length":0,"creationDate":{"date":"2025-07-02 13:05:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"providerName":"camus.media.image_provider","src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/https:\/\/anchor.fm\/s\/4f47a014\/podcast\/play\/104672163\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2025-5-26%2Fdd7fa436-a582-ef3b-8f7f-3a411151be73.mp3"},"heading":{"title":"En Portada","media":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/21\/el-mundo-lamenta-la-muerte.jpg"},"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"width":500,"height":500,"x":0,"y":0,"quality":94,"id":10886,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700839,"title":"EU sanciona a tres bancos mexicanos se\u00f1alados por lavar dinero y facilitar el tr\u00e1fico de fentanilo","summary":"EU sanciona a tres bancos mexicanos se\u00f1alados por lavar dinero","providerReference":"eu-sanciona-bancos-mexicanos-senalados.jpg"},"size":158055,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-26 12:59:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/eu-sanciona-bancos-mexicanos-senalados_0_0_500_500.jpg"},"content":[],"tags":[],"modules":[]}]},{"type":"ctr_modules","template":"base","id":36903,"title":null,"abstract":null,"body":null,"thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"twelveMode":"false","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"ctr_modules","template":"markup_centered","id":36902,"title":"","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden"},"thumbnail":{"id":697359,"fileType":"image\/png","publishedVersion":{"id":700187,"title":"Media Dominga","summary":"Media Dominga","providerReference":"media-dominga-2.png"},"width":641,"height":201,"size":10932,"length":null,"creationDate":{"date":"2024-09-27 16:18:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2024\/09\/27\/media-dominga-2.png"},"content":[],"sizes":{"desktop":{"width":3,"height":1}},"tags":[],"modules":[{"type":"oo_medium_image","template":"picture","id":36899,"title":"Sin querer queriendo, Chespirito cre\u00f3 la comedia ideal para la \u2018dictadura perfecta\u2019","abstract":"Re\u00edmos con el Chavo en tiempos del PRI. Fue un genio del humor blanco cuya comedia contribuy\u00f3 a maquillar la televisi\u00f3n en una de las etapas m\u00e1s autoritarias de M\u00e9xico.","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697869,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700848,"title":"La comedia de 'Chespirito' pudo insertarse hasta en los pa\u00edses que atravesaban por dictaduras | Especial","summary":"La comedia de 'Chespirito' pudo insertarse hasta en los pa\u00edses que atravesaban por dictaduras","providerReference":"comedia-chespirito-insertarse-paises-atravesaban.jpg"},"section":"Espect\u00e1culos","width":1200,"height":678,"size":265851,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-26 13:46:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/comedia-chespirito-insertarse-paises-atravesaban.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"width":1200,"height":678,"x":260,"y":0,"quality":94,"id":10890,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700848,"title":"La comedia de 'Chespirito' pudo insertarse hasta en los pa\u00edses que atravesaban por dictaduras | Especial","summary":"La comedia de 'Chespirito' pudo insertarse hasta en los pa\u00edses que atravesaban por dictaduras","providerReference":"comedia-chespirito-insertarse-paises-atravesaban.jpg"},"size":265851,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-26 13:46:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/comedia-chespirito-insertarse-paises-atravesaban_260_0_680_680.jpg"},"content":{"id":611856,"slug":{"link":"\/espectaculos\/chespirito-la-serie-que-encubrio-al-poder-politico-desde-la-comedia","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"13:49","publishedDate":"26.06.2025","section":"Espect\u00e1culos","premium":true,"author":null},"sizes":{"desktop":{"width":2,"height":1}},"clippings":{"mobile":{"window_width":320,"width":345,"height":345},"desktop":{"window_width":1024,"width":300,"height":300}},"tags":[],"modules":[]},{"type":"lr_list_row","template":"row_picture","id":36900,"title":"Florinda Meza confes\u00f3 que la esposa y los hijos de 'Chespirito' eran..","abstract":"Florinda Meza habl\u00f3 sin filtros sobre su relaci\u00f3n con Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, asegurando que la familia del comediante fue un gran obst\u00e1culo para su amor. En un video revelador, Chespirito reaccion\u00f3 a sus palabras con sorpresa y desacuerdo.","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697856,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700834,"title":"Florinda Meza dijo que los hijos y la esposa de Chespirito eran su defecto | ESPECIAL","summary":"Florinda Meza dijo que los hijos y la esposa de Chespirito eran su defecto","providerReference":"florinda-meza-hijos-esposa-chespirito.jpg"},"section":"Espect\u00e1culos","width":1200,"height":678,"size":141237,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-26 10:20:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/florinda-meza-hijos-esposa-chespirito.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"width":1200,"height":678,"x":188,"y":0,"quality":90,"id":10891,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700836,"title":"Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os present\u00f3 su libro de memorias titulado \"Sin querer queriendo\" con Florinda Meza | Cuarto oscuro","summary":"Esto sabemos sobre la muerte de la esposa de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os 'Chespirito' y famosa actriz de 'El Chavo del 8'","providerReference":"roberto-gomez-bolanos-presento-libro.jpg"},"size":170069,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-26 10:26:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/roberto-gomez-bolanos-presento-libro_188_0_678_677.jpg"},"content":{"id":611835,"slug":{"link":"\/espectaculos\/florinda-meza-decia-hijos-esposa-chespirito-defecto","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"10:34","publishedDate":"26.06.2025","section":"Espect\u00e1culos","premium":false,"author":null},"sectionName":"Espect\u00e1culos","author":"Mauricio Mu\u00f1oz","tags":[],"modules":[]},{"type":"lr_list_row","template":"row_picture","id":36901,"title":"Perreo, misa y flow. Un d\u00eda en el pueblo que vio crecer a Bad Bunny","abstract":"Bad Bunny ha logrado unir a tres generaciones en Puerto Rico: La suya, la de los nenes que lo admiran y los mayores que lo ve\u00edan con recelo. Ya conquist\u00f3 a todos.","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697726,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700631,"title":"Benito Antonio Mart\u00ednez Ocasio, mundialmente conocido como Bad Bunny | Luis Morales","summary":"Benito Antonio Mart\u00ednez Ocasio, mundialmente conocido como Bad Bunny | Luis Morales","providerReference":"benito-antonio-martinez-ocasio-mundialmente.jpg"},"section":"Espect\u00e1culos","width":1074,"height":678,"size":287864,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-05-07 02:42:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/05\/07\/benito-antonio-martinez-ocasio-mundialmente.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"width":1074,"height":678,"x":198,"y":0,"quality":94,"id":10892,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700631,"title":"Benito Antonio Mart\u00ednez Ocasio, mundialmente conocido como Bad Bunny | Luis Morales","summary":"Benito Antonio Mart\u00ednez Ocasio, mundialmente conocido como Bad Bunny | Luis Morales","providerReference":"benito-antonio-martinez-ocasio-mundialmente.jpg"},"size":287864,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-05-07 02:42:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/benito-antonio-martinez-ocasio-mundialmente_198_0_677_676.jpg"},"content":{"id":611688,"slug":{"link":"\/espectaculos\/musica-bad-bunny-impacto-puerto-rico-origen","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"17:58","publishedDate":"25.06.2025","section":"Espect\u00e1culos","premium":false,"author":null},"sectionName":"Espect\u00e1culos","author":"Braulio Peralta","tags":[],"modules":[]}]}]},{"type":"ctr_modules","template":"twelve","id":35159,"title":null,"abstract":null,"body":null,"thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"twelveMode":"true","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"oo_medium_image","template":"base","id":35144,"title":"Perreo, misa y flow. Un d\u00eda en el pueblo que vio crecer a Bad Bunny","abstract":"Bad Bunny ha logrado unir a tres generaciones en Puerto Rico: La suya, la de los nenes que lo admiran y los mayores que lo ve\u00edan con recelo. Ya conquist\u00f3 a todos.","body":"","thumbnailClippingLarger":{"width":678,"height":678,"x":198,"y":0,"quality":94,"id":10736,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700631,"title":"Benito Antonio Mart\u00ednez Ocasio, mundialmente conocido como Bad Bunny | Luis Morales","providerReference":"benito-antonio-martinez-ocasio-mundialmente.jpg"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/05\/13\/benito-antonio-martinez-ocasio-mundialmente_198_0_678_678.jpg"},"media":[{"id":697726,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700631,"title":"Benito Antonio Mart\u00ednez Ocasio, mundialmente conocido como Bad Bunny | Luis Morales","summary":"Benito Antonio Mart\u00ednez Ocasio, mundialmente conocido como Bad Bunny | Luis Morales","providerReference":"benito-antonio-martinez-ocasio-mundialmente.jpg"},"section":"Espect\u00e1culos","width":1074,"height":678,"size":287864,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-05-07 02:42:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/05\/07\/benito-antonio-martinez-ocasio-mundialmente.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"width":1074,"height":678,"x":0,"y":77,"quality":94,"id":10735,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700631,"title":"Benito Antonio Mart\u00ednez Ocasio, mundialmente conocido como Bad Bunny | Luis Morales","summary":"Benito Antonio Mart\u00ednez Ocasio, mundialmente conocido como Bad Bunny | Luis Morales","providerReference":"benito-antonio-martinez-ocasio-mundialmente.jpg"},"size":287864,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-05-07 02:42:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/05\/13\/benito-antonio-martinez-ocasio-mundialmente_0_77_1074_524.jpg"},"content":{"id":611767,"slug":{"link":"\/espectaculos\/bad-bunny","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"19:39","publishedDate":"12.05.2025","section":"Espect\u00e1culos","premium":false,"author":null},"author":"Jairo Calixto","sizes":{"desktop":{"width":2,"height":1}},"clippings":{"mobile":{"window_width":320,"width":375,"height":183},"desktop":{"window_width":1024,"width":300,"height":300}},"tags":[],"modules":[]},{"type":"list_small","template":"base","id":35149,"title":"","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"lr_list_row","template":"row_medium","id":35147,"title":"Le\u00f3n vs Tigres: \u00bfD\u00f3nde y a qu\u00e9 hora VER partido HOY de la Liga MX 2025","abstract":"Conoce todos los detalles para que no te pierdas el duelo entre La Fiera y los Felinos en la jornada 8 del Clausura 2025","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697718,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700623,"title":"Le\u00f3n vs Tigres: \u00bfEn qu\u00e9 canal pasan partido HOY de la Liga MX? (Imago7)","summary":"Le\u00f3n vs Tigres: \u00bfEn qu\u00e9 canal pasan partido HOY de la Liga MX? (Imago7)","providerReference":"leon-vs-tigres-canal-pasan.jpg"},"section":"Deportes","width":1200,"height":747,"size":166790,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-04-23 18:28:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/23\/leon-vs-tigres-canal-pasan.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"width":1200,"height":747,"x":588,"y":33,"quality":90,"id":10715,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700623,"title":"Le\u00f3n vs Tigres: \u00bfEn qu\u00e9 canal pasan partido HOY de la Liga MX? (Imago7)","summary":"Le\u00f3n vs Tigres: \u00bfEn qu\u00e9 canal pasan partido HOY de la Liga MX? (Imago7)","providerReference":"leon-vs-tigres-canal-pasan.jpg"},"size":166790,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-04-23 18:28:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/05\/07\/leon-vs-tigres-canal-pasan_588_33_612_611.jpg"},"content":{"id":611669,"slug":{"link":"\/futbol\/liga-mx\/leon-vs-tigres-canal-pasan-partido-liga-mx","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"18:32","publishedDate":"23.04.2025","section":"Liga Mx","premium":false,"author":null},"author":"H\u00e9ctor Gonz\u00e1lez Villalba","tags":[],"modules":[]},{"type":"lr_list_row","template":"row_medium","id":35148,"title":"Florinda Meza confes\u00f3 que la esposa y los hijos de 'Chespirito' eran su m\u00e1s grande defecto","abstract":"Florinda Meza habl\u00f3 sin filtros sobre su relaci\u00f3n con Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, asegurando que la familia del comediante fue un gran obst\u00e1culo para su amor. En un video revelador, Chespirito reaccion\u00f3 a sus palabras con sorpresa y desacuerdo.","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697856,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700834,"title":"Florinda Meza dijo que los hijos y la esposa de Chespirito eran su defecto | ESPECIAL","summary":"Florinda Meza dijo que los hijos y la esposa de Chespirito eran su defecto","providerReference":"florinda-meza-hijos-esposa-chespirito.jpg"},"section":"Espect\u00e1culos","width":1200,"height":678,"size":141237,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-26 10:20:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/florinda-meza-hijos-esposa-chespirito.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"width":1200,"height":678,"x":188,"y":0,"quality":90,"id":10888,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700836,"title":"Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os present\u00f3 su libro de memorias titulado \"Sin querer queriendo\" con Florinda Meza | Cuarto oscuro","summary":"Esto sabemos sobre la muerte de la esposa de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os 'Chespirito' y famosa actriz de 'El Chavo del 8'","providerReference":"roberto-gomez-bolanos-presento-libro.jpg"},"size":170069,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-26 10:26:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/roberto-gomez-bolanos-presento-libro_188_0_678_677.jpg"},"content":{"id":611835,"slug":{"link":"\/espectaculos\/florinda-meza-decia-hijos-esposa-chespirito-defecto","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"10:34","publishedDate":"26.06.2025","section":"Espect\u00e1culos","premium":false,"author":null},"author":"Mauricio Mu\u00f1oz","tags":[],"modules":[]}]},{"type":"sn_match","template":"base","id":36909,"title":"ES Tunis vs Chelsea: D\u00f3nde y a qu\u00e9 hora VER partido HOY del Mundial de Clubes 2025","abstract":"Sigue EN VIVO por La Afici\u00f3n las acciones del partido de la jornada 3 de la fase de grupos del Mundial de Clubes","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697870,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700849,"title":"ES Tunis vs Chelsea. EN VIVO partido del Mundial de Clubes 2025 HOY (AFP)","summary":"ES Tunis vs Chelsea. Sigue EN VIVO las acciones del partido de la fase de grupos del Mundial de Clubes 2025; conoce a qu\u00e9 hora y d\u00f3nde ver","providerReference":"tunis-vs-chelsea-vivo-partido.jpg"},"section":"Deportes","width":1200,"height":747,"size":376680,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-26 14:06:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/tunis-vs-chelsea-vivo-partido.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden"},"thumbnail":{"width":1200,"height":747,"x":0,"y":0,"quality":98,"id":10894,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700849,"title":"ES Tunis vs Chelsea. EN VIVO partido del Mundial de Clubes 2025 HOY (AFP)","summary":"ES Tunis vs Chelsea. Sigue EN VIVO las acciones del partido de la fase de grupos del Mundial de Clubes 2025; conoce a qu\u00e9 hora y d\u00f3nde ver","providerReference":"tunis-vs-chelsea-vivo-partido.jpg"},"size":376680,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-26 14:06:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/tunis-vs-chelsea-vivo-partido_0_0_1200_592.jpg"},"content":{"id":611859,"slug":{"link":"\/deportes\/futbol-internacional\/es-tunis-vs-chelsea-ver-en-vivo-partido-mundial-de-clubes-2025-hoy","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"14:17","publishedDate":"26.06.2025","section":"Futbol Internacional","premium":false,"author":null},"author":"Mauricio Mu\u00f1oz","tags":[],"teamHome":"ES TUNIS","teamHomeMedia":[],"scoreHome":0,"teamAway":"CHELSEA","teamAwayMedia":[],"scoreAway":0,"periodMatch":"1T","minuteMatch":"","teamHomePenalty":"","teamAwayPenalty":"","modules":[]},{"type":"sn_podcast","template":"base","id":35414,"title":"Agreden a vendedora ambulante en la Alameda Central","abstract":"Agreden a vendedora ambulante en la Alameda Central","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":{"id":697776,"fileType":"audio\/mpeg","publishedVersion":{"id":700686,"title":"Agreden a vendedora ambulante en la Alameda Central","summary":"Agreden a vendedora ambulante en la Alameda Central","providerReference":"https:\/\/anchor.fm\/s\/4f47a014\/podcast\/play\/99002217\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2025-1-25%2F0f04a03d-7b42-b746-fe5c-9617c745f780.mp3"},"width":null,"height":null,"size":null,"length":0,"creationDate":{"date":"2025-05-16 11:11:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"providerName":"camus.media.external_audio_provider","src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/05\/16\/https:\/\/anchor.fm\/s\/4f47a014\/podcast\/play\/99002217\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2025-1-25%2F0f04a03d-7b42-b746-fe5c-9617c745f780.mp3"},"audio":{"id":697776,"fileType":"audio\/mpeg","publishedVersion":{"id":700686,"title":"Agreden a vendedora ambulante en la Alameda Central","summary":"Agreden a vendedora ambulante en la Alameda Central","providerReference":"https:\/\/anchor.fm\/s\/4f47a014\/podcast\/play\/99002217\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2025-1-25%2F0f04a03d-7b42-b746-fe5c-9617c745f780.mp3"},"width":null,"height":null,"size":null,"length":0,"creationDate":{"date":"2025-05-16 11:11:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"providerName":"camus.media.external_audio_provider","src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/05\/16\/https:\/\/anchor.fm\/s\/4f47a014\/podcast\/play\/99002217\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2025-1-25%2F0f04a03d-7b42-b746-fe5c-9617c745f780.mp3"},"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"id":697775,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700685,"title":"En Portada 25022025","summary":"En Portada 25022025","providerReference":"en-portada.jpg"},"width":600,"height":400,"size":191847,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-05-16 11:09:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/05\/16\/en-portada.jpg"},"link":{"link":"https:\/\/www.milenio.com\/milenio-podcast","target":"_blank","noFollow":false,"sponsored":false},"content":{"slug":{"link":"https:\/\/www.milenio.com\/milenio-podcast","target":"_blank","noFollow":false,"sponsored":false}},"sectionName":"En Portada","tags":[],"modules":[]},{"type":"ad_medium_rectangle","template":"base","id":35150,"is_ad":true,"show":{"board":false,"content":false,"inner":false},"width":300,"height":250,"extraData":{"target":"Bloques1"},"codes":{"web":"\/7198\/New_Milenio\/Home_Page\/Portada\/Bloques","ipad":"\/7198\/Milenio_iPad_App\/Home_Page\/Portada\/Bloques","android":"\/7198\/Milenio_Android_App\/Home_Page\/Portada\/Bloques","Iphone":"\/7198\/Milenio_iPhone_App\/Home_Page\/Portada\/Bloques","Tableta Android":"\/7198\/Milenio_Tablet_Android_A\/Home_Page\/Portada\/Bloques"}},{"type":"ctr_modules","template":"sidebar_left","id":35158,"title":"","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden"},"thumbnail":null,"content":[],"sizes":{"desktop":{"width":3,"height":1}},"tags":[],"modules":[{"type":"list_small","template":"base_opinions","id":35151,"title":"Opini\u00f3n","abstract":null,"body":"","link":{"link":"https:\/\/stage2-front.milenio.com\/opinion","target":"_blank","noFollow":false,"sponsored":false},"extraData":{"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"modules":[{"type":"lr_list_row","template":"row_left_image","title":"\u00c9tica y aritm\u00e9tica de Diego Valad\u00e9s","media":{"id":696519,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698925,"title":"Carlos Marin 500","providerReference":"carlos-marin.jpg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2023\/03\/02\/carlos-marin.jpg","width":500,"height":500,"size":42649,"length":null,"creationDate":{"date":"2023-03-02 11:05:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"thumbnail":{"id":696519,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698925,"title":"Carlos Marin 500","providerReference":"carlos-marin.jpg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2023\/03\/02\/carlos-marin.jpg","width":500,"height":500,"size":42649,"length":null,"creationDate":{"date":"2023-03-02 11:05:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"audio":[],"author":null,"content":{"id":611772,"slug":"\/opinion\/carlos-marin\/el-asalto-la-razon\/etica-y-aritmetica-de-diego-valades","column":"El asalto a la raz\u00f3n","publishedHour":null,"publishedDate":"30.06.2025\/13:33:00","section":"Pol\u00edtica","premium":true,"author":{"id":1,"media":{"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2023\/03\/02\/carlos-marin.jpg"},"slug":"\/opinion\/carlos-marin","name":"Carlos Mar\u00edn"}},"extra":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null}},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false}},{"type":"lr_list_row","template":"row_left_image","title":"El acorde\u00f3n de los lamesuelas...","media":{"id":696519,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698925,"title":"Carlos Marin 500","providerReference":"carlos-marin.jpg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2023\/03\/02\/carlos-marin.jpg","width":500,"height":500,"size":42649,"length":null,"creationDate":{"date":"2023-03-02 11:05:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"thumbnail":{"id":696519,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698925,"title":"Carlos Marin 500","providerReference":"carlos-marin.jpg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2023\/03\/02\/carlos-marin.jpg","width":500,"height":500,"size":42649,"length":null,"creationDate":{"date":"2023-03-02 11:05:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"audio":{"id":697867,"fileType":"audio\/mpeg","width":null,"height":null,"size":null,"length":0,"creationDate":{"date":"2025-06-26 13:35:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"publishedVersion":{"id":700846,"title":"Carlos Mar\u00edn. El acorde\u00f3n de los lamesuelas","summary":"La reforma electoral de Claudia Sheinbaum revive tensiones sobre el INE y refleja el legado pol\u00edtico de L\u00f3pez Obrador.","providerReference":"https:\/\/feeds.soundcloud.com\/stream\/2119743918-milenio-opinion-carlos-marin-el-acordeon-de-los-lamesuelas.mp3"}},"author":null,"content":{"id":611836,"slug":"\/opinion\/carlos-marin\/el-asalto-la-razon\/el-acordeon-de-los-lamesuelas","column":"El asalto a la raz\u00f3n","publishedHour":null,"publishedDate":"30.06.2025\/13:33:00","section":"Pol\u00edtica","premium":true,"author":{"id":1,"media":{"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2023\/03\/02\/carlos-marin.jpg"},"slug":"\/opinion\/carlos-marin","name":"Carlos Mar\u00edn"}},"extra":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null}},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false}},{"type":"lr_list_row","template":"row_left_image","title":"Prueba mediante checklist","media":{"id":694675,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698241,"title":"Susana Moscatel","providerReference":"susana-moscatel.jpg","summary":""},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2022\/11\/08\/susana-moscatel.jpg","width":350,"height":350,"size":10150,"length":null,"creationDate":{"date":"2022-11-08 13:39:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Espect\u00e1culos"},"thumbnail":{"id":694675,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698241,"title":"Susana Moscatel","providerReference":"susana-moscatel.jpg","summary":""},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2022\/11\/08\/susana-moscatel.jpg","width":350,"height":350,"size":10150,"length":null,"creationDate":{"date":"2022-11-08 13:39:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Espect\u00e1culos"},"audio":[],"author":null,"content":{"id":611911,"slug":"\/opinion\/susana-moscatel\/estado-fallido\/yp-ujd-1-5h-gs43-lft-om9ozbvrx-ekq-kbc-au-a-67f0-jt-2xyh-wei","column":"Estado fallido","publishedHour":null,"publishedDate":"02.07.2025\/12:54:25","section":"Espect\u00e1culos","premium":false,"author":{"id":6,"media":{"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2022\/11\/08\/susana-moscatel.jpg"},"slug":"\/opinion\/susana-moscatel","name":"Susana Moscatel"}},"extra":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null}},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false}},{"type":"lr_list_row","template":"row_left_image","title":"La viajadera","media":{"id":602313,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":602313,"title":"Las barbas de tu vecino...","providerReference":"las-barbas-de-tu-vecino.jpeg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2016\/12\/20\/las-barbas-de-tu-vecino.jpeg","width":1046,"height":572,"size":38643,"length":null,"creationDate":{"date":"2016-12-20 02:04:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"}},"thumbnail":{"id":602313,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":602313,"title":"Las barbas de tu vecino...","providerReference":"las-barbas-de-tu-vecino.jpeg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2016\/12\/20\/las-barbas-de-tu-vecino.jpeg","width":1046,"height":572,"size":38643,"length":null,"creationDate":{"date":"2016-12-20 02:04:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"}},"audio":[],"author":null,"content":{"id":611769,"slug":"\/opinion\/jordi-soler\/melancolia-de-la-resistencia\/la-viajadera","column":"Melancol\u00eda de la Resistencia","publishedHour":null,"publishedDate":"30.06.2025\/13:33:00","section":"Cultura","premium":true,"author":{"id":215,"media":{"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2016\/12\/20\/las-barbas-de-tu-vecino.jpeg"},"slug":"\/opinion\/jordi-soler","name":"Jordi Soler"}},"extra":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null}},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false}}],"paging":{"pagination":"no-pag"}},{"type":"sn_podcast","template":"base","id":35204,"title":"EU sanciona a tres bancos mexicanos se\u00f1alados por lavar dinero y facilitar el tr\u00e1fico de fentanilo","abstract":"EU sanciona a tres bancos mexicanos se\u00f1alados por lavar dinero y facilitar el tr\u00e1fico de fentanilo","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":{"id":697861,"fileType":"","publishedVersion":{"id":700840,"title":"EU sanciona a tres bancos mexicanos se\u00f1alados por lavar dinero y facilitar el tr\u00e1fico de fentanilo","summary":"EU sanciona a tres bancos mexicanos se\u00f1alados por lavar dinero y facilitar el tr\u00e1fico de fentanilo","providerReference":"https:\/\/anchor.fm\/s\/4f47a014\/podcast\/play\/104672163\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2025-5-26%2Fdd7fa436-a582-ef3b-8f7f-3a411151be73.mp3"},"width":null,"height":null,"size":null,"length":0,"creationDate":{"date":"2025-07-02 13:05:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"providerName":"camus.media.image_provider","src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/https:\/\/anchor.fm\/s\/4f47a014\/podcast\/play\/104672163\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2025-5-26%2Fdd7fa436-a582-ef3b-8f7f-3a411151be73.mp3"},"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"width":620,"height":620,"x":0,"y":192,"quality":94,"id":10887,"fileType":"","publishedVersion":{"id":700394,"title":"Muertas-dominga","summary":"Muertas-dominga","providerReference":"muertas-dominga.jpg"},"size":323205,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-01-24 12:16:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/26\/muertas-dominga_0_192_620_301.jpg"},"link":{"link":"https:\/\/www.milenio.com\/milenio-podcast?utm_source=interno&utm_medium=podcast1x1home_milenio&utm_campaign=enportada","target":"_blank","noFollow":false,"sponsored":false},"content":{"slug":{"link":"https:\/\/www.milenio.com\/milenio-podcast?utm_source=interno&utm_medium=podcast1x1home_milenio&utm_campaign=enportada","target":"_blank","noFollow":false,"sponsored":false}},"sectionName":"PODCAST: EN PORTADA","tags":[],"modules":[]},{"type":"sn_base","template":"bottom_text","id":35572,"title":"El universo infinito de Sor Juana","abstract":"Un volumen coral editado por Sara Poot Herrera traza la constelaci\u00f3n intelectual, afectiva y pol\u00edtica que enlaz\u00f3 a la autora de \u2018Primero sue\u00f1o\u2019 con las mujeres de su tiempo, desde los conventos novohispanos hasta las academias transatl\u00e1nticas.","body":"","thumbnailClippingLarger":{"width":740,"height":740,"x":230,"y":0,"quality":94,"id":10857,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700774,"title":"Sor Juana In\u00e9s de la Cruz, 1651-1695. (Vaso Roto)","providerReference":"sor-juana-ines-cruz-vaso.jpg"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/23\/sor-juana-ines-cruz-vaso_230_0_740_740.jpg"},"media":[{"id":697828,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700774,"title":"Sor Juana In\u00e9s de la Cruz, 1651-1695. (Vaso Roto)","summary":"Sor Juana In\u00e9s de la Cruz","providerReference":"sor-juana-ines-cruz-vaso.jpg"},"section":"Cultura","width":1200,"height":740,"size":301091,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-19 10:54:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/19\/sor-juana-ines-cruz-vaso.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"width":1200,"height":740,"x":230,"y":0,"quality":94,"id":10856,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700774,"title":"Sor Juana In\u00e9s de la Cruz, 1651-1695. (Vaso Roto)","summary":"Sor Juana In\u00e9s de la Cruz","providerReference":"sor-juana-ines-cruz-vaso.jpg"},"size":301091,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-19 10:54:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/23\/sor-juana-ines-cruz-vaso_230_0_740_740.jpg"},"content":{"id":611826,"slug":{"link":"\/cultura\/laberinto\/red-intelectual-feminista-sor-juana-ines-cruz","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"10:54","publishedDate":"19.06.2025","section":"Laberinto","premium":false,"author":null},"author":"Ana Mar\u00eda Olabuenaga","clippings":{"mobile":{"window_width":320,"width":375,"height":375},"desktop":{"window_width":1024,"width":300,"height":300}},"tags":[],"modules":[]},{"type":"oo_base","template":"one","id":35313,"title":"Anpec exige a la banca facilitar cinco millones de cr\u00e9ditos a PyMEs","abstract":"El presidente de la alianza comerciante se\u00f1al\u00f3 que estas empresas representan el 99.8 por ciento de los negocios del pa\u00eds.","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697752,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700660,"title":"Anpec destac\u00f3 que Hacienda y Sheinbaum reconocieron que las PyMEs son el motor social que mueve parte de la econom\u00eda. | Pixabay","summary":"\u00bfYa te pagaron las utilidades? Te decimos si este pago te genera el cobro de impuestos.","providerReference":"anpec-destaco-hacienda-sheinbaum-reconocieron.jpg"},"section":"Negocios","width":1200,"height":678,"size":163993,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-05-12 18:59:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/05\/12\/anpec-destaco-hacienda-sheinbaum-reconocieron.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden"},"thumbnail":{"id":697752,"providerName":"camus.media.image_provider","width":1200,"height":678,"size":163993,"length":null,"publishedVersion":{"id":700660,"title":"Anpec destac\u00f3 que Hacienda y Sheinbaum reconocieron que las PyMEs son el motor social que mueve parte de la econom\u00eda. | Pixabay","providerReference":"anpec-destaco-hacienda-sheinbaum-reconocieron.jpg"},"creationDate":{"date":"2025-05-12 18:59:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/05\/12\/anpec-destaco-hacienda-sheinbaum-reconocieron.jpg"},"content":{"id":611762,"slug":{"link":"\/negocios\/anpec-exige-banca-facilitar-millones-creditos-pymes","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"18:59","publishedDate":"12.05.2025","section":"Negocios","premium":false,"author":null},"author":"Julio Saucedo","tags":[],"modules":[{"type":"lr_list_row","template":"row_bullet","id":35312,"title":"Perreo, misa y flow. Un d\u00eda en el pueblo que vio crecer a Bad Bunny","abstract":"Bad Bunny ha logrado unir a tres generaciones en Puerto Rico: La suya, la de los nenes que lo admiran y los mayores que lo ve\u00edan con recelo. Ya conquist\u00f3 a todos.","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697726,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700631,"title":"Benito Antonio Mart\u00ednez Ocasio, mundialmente conocido como Bad Bunny | Luis Morales","summary":"Benito Antonio Mart\u00ednez Ocasio, mundialmente conocido como Bad Bunny | Luis Morales","providerReference":"benito-antonio-martinez-ocasio-mundialmente.jpg"},"section":"Espect\u00e1culos","width":1074,"height":678,"size":287864,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-05-07 02:42:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/05\/07\/benito-antonio-martinez-ocasio-mundialmente.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"id":697726,"providerName":"camus.media.image_provider","width":1074,"height":678,"size":287864,"length":null,"publishedVersion":{"id":700631,"title":"Benito Antonio Mart\u00ednez Ocasio, mundialmente conocido como Bad Bunny | Luis Morales","providerReference":"benito-antonio-martinez-ocasio-mundialmente.jpg"},"creationDate":{"date":"2025-05-07 02:42:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/05\/07\/benito-antonio-martinez-ocasio-mundialmente.jpg"},"content":{"id":611767,"slug":{"link":"\/espectaculos\/bad-bunny","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"19:39","publishedDate":"12.05.2025","section":"Espect\u00e1culos","premium":false,"author":null},"tags":[],"modules":[]}]},{"type":"ad_medium_rectangle","template":"base","id":35157,"is_ad":true,"show":{"board":true,"content":false,"inner":false},"width":300,"height":250,"extraData":{"target":"Bloques2"},"codes":{"web":"\/7198\/New_Milenio\/Home_Page\/Portada\/Bloques","ipad":"\/7198\/Milenio_iPad_App\/Home_Page\/Portada\/Bloques","android":"\/7198\/Milenio_Android_App\/Home_Page\/Portada\/Bloques","Iphone":"\/7198\/Milenio_iPhone_App\/Home_Page\/Portada\/Bloques","Tableta Android":"\/7198\/Milenio_Tablet_Android_A\/Home_Page\/Portada\/Bloques"}}]}]},{"type":"ctr_modules","template":"base","id":34473,"title":null,"abstract":null,"body":null,"thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"twelveMode":"false","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"eo_large_image","template":"base_centered","id":35143,"title":"Escuela de Culiacan rinde homenaje a ni\u00f1os asesinados","abstract":"El evento, parte de un curso de tanatolog\u00eda, incluy\u00f3 globos blancos, canciones y consignas a favor de la paz.","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697578,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700436,"title":"El director llam\u00f3 a reforzar los lazos familiares y evitar la exposici\u00f3n a violencia. | Especial","summary":"El director llam\u00f3 a reforzar los lazos familiares y evitar la exposici\u00f3n a violencia. | Especial","providerReference":"director-llamo-reforzar-lazos-familiares.jpg"},"section":"Deportes","width":1200,"height":678,"size":111655,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-01-28 11:21:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/01\/28\/director-llamo-reforzar-lazos-familiares.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","author":"block","trackingTitle":""},"thumbnail":{"id":697578,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700436,"title":"El director llam\u00f3 a reforzar los lazos familiares y evitar la exposici\u00f3n a violencia. | Especial","summary":"El director llam\u00f3 a reforzar los lazos familiares y evitar la exposici\u00f3n a violencia. | Especial","providerReference":"director-llamo-reforzar-lazos-familiares.jpg"},"width":1200,"height":678,"size":111655,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-01-28 11:21:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/01\/28\/director-llamo-reforzar-lazos-familiares.jpg"},"content":{"id":611572,"slug":{"link":"\/estados\/rinden-homenaje-alexander-gael-ninos-asesinados-culiacan_2","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"16:18","publishedDate":"11.04.2025","section":"Estados","premium":false,"author":null},"author":"Milenio Estados","sizes":{"desktop":{"width":3,"height":1}},"clippings":{"mobile":{"window_width":320,"width":375,"height":375},"desktop":{"window_width":1024,"width":622,"height":300}},"tags":[],"modules":[]},{"type":"sn_base","template":"base","id":34471,"title":"Escuela de Culiacan rinde homenaje a ni\u00f1os asesinados","abstract":"El evento, parte de un curso de tanatolog\u00eda, incluy\u00f3 globos blancos, canciones y consignas a favor de la paz.","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697578,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700436,"title":"El director llam\u00f3 a reforzar los lazos familiares y evitar la exposici\u00f3n a violencia. | Especial","summary":"El director llam\u00f3 a reforzar los lazos familiares y evitar la exposici\u00f3n a violencia. | Especial","providerReference":"director-llamo-reforzar-lazos-familiares.jpg"},"section":"Deportes","width":1200,"height":678,"size":111655,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-01-28 11:21:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/01\/28\/director-llamo-reforzar-lazos-familiares.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","sponsorVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"id":697578,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700436,"title":"El director llam\u00f3 a reforzar los lazos familiares y evitar la exposici\u00f3n a violencia. | Especial","summary":"El director llam\u00f3 a reforzar los lazos familiares y evitar la exposici\u00f3n a violencia. | Especial","providerReference":"director-llamo-reforzar-lazos-familiares.jpg"},"width":1200,"height":678,"size":111655,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-01-28 11:21:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/01\/28\/director-llamo-reforzar-lazos-familiares.jpg"},"content":{"id":611572,"slug":{"link":"\/estados\/rinden-homenaje-alexander-gael-ninos-asesinados-culiacan_2","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"16:18","publishedDate":"11.04.2025","section":"Estados","premium":false,"author":null},"author":"MilenioEstados","tags":[],"modules":[]},{"type":"sn_podcast","template":"base","id":35137,"title":"El mundo lamenta la muerte del papa Francisco","abstract":"Papa Francisco, el l\u00edder espiritual que se alej\u00f3 del tradicionalismo cat\u00f3lico -El aquelarre est\u00e1 en TikTok: las brujas ya son digitales y monetizan","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":{"id":697711,"fileType":"audio\/mpeg","publishedVersion":{"id":700616,"title":"El mundo lamenta la muerte del papa Francisco","summary":"Papa Francisco, el l\u00edder espiritual que se alej\u00f3 del tradicionalismo cat\u00f3lico -El aquelarre est\u00e1 en TikTok: las brujas ya son digitales y monetizan","providerReference":"https:\/\/anchor.fm\/s\/4f47a014\/podcast\/play\/101566808\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2025-3-21%2F84c23125-ac85-dce1-8698-c89f3b1a5aec.mp3"},"width":null,"height":null,"size":null,"length":0,"creationDate":{"date":"2025-04-21 13:03:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"providerName":"camus.media.external_audio_provider","src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/21\/https:\/\/anchor.fm\/s\/4f47a014\/podcast\/play\/101566808\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2025-3-21%2F84c23125-ac85-dce1-8698-c89f3b1a5aec.mp3"},"audio":{"id":697711,"fileType":"audio\/mpeg","publishedVersion":{"id":700616,"title":"El mundo lamenta la muerte del papa Francisco","summary":"Papa Francisco, el l\u00edder espiritual que se alej\u00f3 del tradicionalismo cat\u00f3lico -El aquelarre est\u00e1 en TikTok: las brujas ya son digitales y monetizan","providerReference":"https:\/\/anchor.fm\/s\/4f47a014\/podcast\/play\/101566808\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2025-3-21%2F84c23125-ac85-dce1-8698-c89f3b1a5aec.mp3"},"width":null,"height":null,"size":null,"length":0,"creationDate":{"date":"2025-04-21 13:03:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"providerName":"camus.media.external_audio_provider","src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/21\/https:\/\/anchor.fm\/s\/4f47a014\/podcast\/play\/101566808\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2025-3-21%2F84c23125-ac85-dce1-8698-c89f3b1a5aec.mp3"},"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"id":697710,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700704,"title":"En portada - Media","summary":"El mundo lamenta la muerte del papa Francisco","providerReference":"el-mundo-lamenta-la-muerte.jpg"},"width":1200,"height":1200,"size":17879,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-05-27 09:32:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/21\/el-mundo-lamenta-la-muerte.jpg"},"link":{"link":"https:\/\/stage2-front.milenio.com\/milenio-podcast","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"content":{"slug":{"link":"https:\/\/stage2-front.milenio.com\/milenio-podcast","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false}},"sectionName":"Podcast: En portada","tags":[],"modules":[]},{"type":"sn_podcast","template":"base","id":35138,"title":"Lo que viv\u00ed en el Reclu","abstract":"Un mercado de drogas que nadie quiere ver","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":{"id":697696,"fileType":"audio\/mpeg","publishedVersion":{"id":700595,"title":"Lo que viv\u00ed en el Reclu","summary":"Lo que viv\u00ed en el Reclu","providerReference":"https:\/\/d3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net\/staging\/2025-3-7\/811db16b-236c-2fe0-44d8-3156ae32ad85.mp3"},"width":null,"height":null,"size":null,"length":643,"creationDate":{"date":"2025-04-07 15:19:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"providerName":"camus.media.external_audio_provider","src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/07\/https:\/\/d3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net\/staging\/2025-3-7\/811db16b-236c-2fe0-44d8-3156ae32ad85.mp3"},"audio":{"id":697696,"fileType":"audio\/mpeg","publishedVersion":{"id":700595,"title":"Lo que viv\u00ed en el Reclu","summary":"Lo que viv\u00ed en el Reclu","providerReference":"https:\/\/d3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net\/staging\/2025-3-7\/811db16b-236c-2fe0-44d8-3156ae32ad85.mp3"},"width":null,"height":null,"size":null,"length":643,"creationDate":{"date":"2025-04-07 15:19:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"providerName":"camus.media.external_audio_provider","src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/07\/https:\/\/d3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net\/staging\/2025-3-7\/811db16b-236c-2fe0-44d8-3156ae32ad85.mp3"},"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"id":697695,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700594,"title":"Reclu","summary":"Reclu","providerReference":"reclu.jpg"},"width":1200,"height":1200,"size":343884,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-04-07 15:18:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/07\/reclu.jpg"},"content":[],"sectionName":"Noticias del d\u00eda","tags":[],"modules":[]}]},{"type":"ctr_modules","template":"base","id":35413,"title":null,"abstract":null,"body":null,"thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"twelveMode":"false","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"eo_billboard","template":"section_image_secondary","id":35411,"title":"Shorts","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"sizes":{"desktop":{"width":3,"height":1}},"tags":[],"modules":[]},{"type":"eo_free","template":"base","id":35412,"title":"","abstract":null,"body":"<iframe style=\"height:450px\" id=\"short\" title=\"YT\"\u00a0 width=\"100%\" scrolling=\"no\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" frameborder=\"0\" src=\"https:\/\/cdnpublicidad.milenio.com\/2025\/PublicidadEditorial\/05.Mayo\/slider-yt\/SliderYT.html\"><\/iframe>","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"sizes":{"desktop":{"width":3,"height":1}},"tags":[],"modules":[]}]},{"type":"ctr_modules","template":"base","id":34366,"title":null,"abstract":null,"body":null,"thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"twelveMode":"false","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"eo_billboard","template":"section_image","id":34361,"title":"GUERRA DE ARANCELES","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"sizes":{"desktop":{"width":3,"height":1}},"tags":[],"modules":[]},{"type":"ctr_modules","template":"markup_centered","id":34365,"title":"","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden"},"thumbnail":null,"content":[],"sizes":{"desktop":{"width":3,"height":1}},"tags":[],"modules":[{"type":"oo_medium_image","template":"picture","id":34362,"title":"Pleno de San L\u00e1zaro discutir\u00e1 reforma al Infonavit el 1 de febrero","abstract":"El morenista Alfonso Ram\u00edrez Cu\u00e9llar asegur\u00f3 que no habr\u00e1 uso indebido de los 2.4 billones de pesos de las subcuentas de vivienda.","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":696798,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":699261,"title":"Diputados ser\u00e1n quienes decidan sobre recorte al presupuesto del INE: Segob","summary":"Diputados ser\u00e1n quienes decidan sobre recorte al presupuesto del INE: Segob","providerReference":"diputados-decidan-recorte-presupuesto-ine.jpeg"},"section":"Pol\u00edtica","width":942,"height":532,"size":113557,"length":null,"creationDate":{"date":"2023-09-12 11:52:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2023\/09\/12\/diputados-decidan-recorte-presupuesto-ine.jpeg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"width":942,"height":532,"x":244,"y":0,"quality":94,"id":10504,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":699261,"title":"Diputados ser\u00e1n quienes decidan sobre recorte al presupuesto del INE: Segob","summary":"Diputados ser\u00e1n quienes decidan sobre recorte al presupuesto del INE: Segob","providerReference":"diputados-decidan-recorte-presupuesto-ine.jpeg"},"size":113557,"length":null,"creationDate":{"date":"2023-09-12 11:52:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/09\/diputados-decidan-recorte-presupuesto-ine_244_0_531_530.jpeg"},"content":{"id":611465,"slug":{"link":"\/politica\/pleno-san-lazaro-discutira-reforma-infonavit-1-febrero","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"12:37","publishedDate":"04.04.2025","section":"Pol\u00edtica","premium":true,"author":null},"sizes":{"desktop":{"width":2,"height":1}},"clippings":{"mobile":{"window_width":320,"width":345,"height":345},"desktop":{"window_width":1024,"width":300,"height":300}},"tags":[],"modules":[]},{"type":"lr_list_row","template":"row_picture","id":34363,"title":"Dos microsismos sacuden la alcald\u00eda \u00c1lvaro Obreg\u00f3n HOY 19 de noviembre","abstract":"Los dos movimientos se originaron a una profundidad de 1 kilometro.","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697677,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700572,"title":"Identifican otra falla geol\u00f3gica en CdMx que podr\u00eda ser responsable del aumento de microsismos","summary":"Se trata de una segunda falla en Barranca del Muerto, a 800 metros de la de Plateros-Mixcoac, ambas ser\u00edan el motivo del incremento de sismos registrados en la","providerReference":"identifican-falla-geologica-cdmx-responsable.jpeg"},"section":"Comunidad","width":1280,"height":720,"size":340050,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-03-21 13:27:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/03\/21\/identifican-falla-geologica-cdmx-responsable.jpeg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"width":1280,"height":720,"x":557,"y":0,"quality":97,"id":10505,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700572,"title":"Identifican otra falla geol\u00f3gica en CdMx que podr\u00eda ser responsable del aumento de microsismos","summary":"Se trata de una segunda falla en Barranca del Muerto, a 800 metros de la de Plateros-Mixcoac, ambas ser\u00edan el motivo del incremento de sismos registrados en la","providerReference":"identifican-falla-geologica-cdmx-responsable.jpeg"},"size":340050,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-03-21 13:27:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/09\/identifican-falla-geologica-cdmx-responsable_557_0_711_723.jpeg"},"content":{"id":611655,"slug":{"link":"\/politica\/comunidad\/registran-2-microsismos-alvaro-obregon-cdmx-19-noviembre","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"13:33","publishedDate":"21.03.2025","section":"Comunidad","premium":true,"author":null},"sectionName":"Comunidad","author":"\u00d3scar Balderas","tags":[],"modules":[]},{"type":"lr_list_row","template":"row_picture","id":34364,"title":"Detienen municipales a dos personas armadas en Tepeji","abstract":"Dos hombres fueron detenidos con arma de fuego","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697656,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700551,"title":"Seguridad P\u00fablica de Tepeji. (Francisco Villeda)","summary":"Violaci\u00f3n y feminicidio son los delitos que m\u00e1s han disminuido en Tepeji del R\u00edo","providerReference":"seguridad-publica-de-tepeji-francisco.jpeg"},"section":"Polic\u00eda","width":1024,"height":579,"size":79347,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-03-13 13:43:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/03\/13\/seguridad-publica-de-tepeji-francisco.jpeg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"width":1024,"height":579,"x":218,"y":0,"quality":75,"id":10506,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700551,"title":"Seguridad P\u00fablica de Tepeji. (Francisco Villeda)","summary":"Violaci\u00f3n y feminicidio son los delitos que m\u00e1s han disminuido en Tepeji del R\u00edo","providerReference":"seguridad-publica-de-tepeji-francisco.jpeg"},"size":79347,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-03-13 13:43:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/09\/seguridad-publica-de-tepeji-francisco_218_0_587_578.jpeg"},"content":{"id":611633,"slug":{"link":"\/policia\/detienen-municipales-a-dos-personas-armadas-en-tepeji","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"10:02","publishedDate":"16.04.2025","section":"Polic\u00eda","premium":true,"author":null},"sectionName":"Polic\u00eda","author":"Milenio Digital","tags":[],"modules":[]}]}]},{"type":"ctr_modules","template":"base","id":35220,"title":null,"abstract":null,"body":null,"thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"twelveMode":"false","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"ctr_modules","template":"opinion_nofilter","id":35219,"title":"Opini\u00f3n","abstract":null,"body":"","link":null,"extraData":{"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"sizes":{"desktop":{"width":3,"height":1}},"modules":[{"listName":"1x1 Opini\u00f3n Descriptiva","type":"sn_opinion","template":"descriptive","title":"\u00c9tica y aritm\u00e9tica de Diego Valad\u00e9s","abstract":"La elecci\u00f3n dizque \u201cpopular\u201d de jueces, magistrados y ministros ser\u00e1 la peor desgracia de M\u00e9xico en 200 a\u00f1os.","media":{"id":696519,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698925,"title":"Carlos Marin 500","providerReference":"carlos-marin.jpg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2023\/03\/02\/carlos-marin.jpg","width":500,"height":500,"size":42649,"length":null,"creationDate":{"date":"2023-03-02 11:05:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"thumbnail":{"id":696519,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698925,"title":"Carlos Marin 500","providerReference":"carlos-marin.jpg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2023\/03\/02\/carlos-marin.jpg","width":500,"height":500,"size":42649,"length":null,"creationDate":{"date":"2023-03-02 11:05:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"author":null,"audio":[],"content":{"id":611772,"slug":"\/opinion\/carlos-marin\/el-asalto-la-razon\/etica-y-aritmetica-de-diego-valades","column":"El asalto a la raz\u00f3n","publishedHour":null,"publishedDate":"30.06.2025\/13:33:00","section":"Pol\u00edtica","premium":true,"author":{"id":1,"media":{"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2023\/03\/02\/carlos-marin.jpg"},"slug":"\/opinion\/carlos-marin","name":"Carlos Mar\u00edn"}},"extra":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null}},"show":{"board":true,"content":false,"inner":false}},{"name":"sn_opinion_base","type":"sn_opinion","template":"base","clone":true,"title":"El acorde\u00f3n de los lamesuelas...","color":null,"media":{"id":696519,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698925,"title":"Carlos Marin 500","providerReference":"carlos-marin.jpg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2023\/03\/02\/carlos-marin.jpg","width":500,"height":500,"size":42649,"length":null,"creationDate":{"date":"2023-03-02 11:05:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"thumbnail":{"id":696519,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698925,"title":"Carlos Marin 500","providerReference":"carlos-marin.jpg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2023\/03\/02\/carlos-marin.jpg","width":500,"height":500,"size":42649,"length":null,"creationDate":{"date":"2023-03-02 11:05:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"author":null,"audio":{"id":697867,"fileType":"audio\/mpeg","width":null,"height":null,"size":null,"length":0,"creationDate":{"date":"2025-06-26 13:35:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"publishedVersion":{"id":700846,"title":"Carlos Mar\u00edn. El acorde\u00f3n de los lamesuelas","summary":"La reforma electoral de Claudia Sheinbaum revive tensiones sobre el INE y refleja el legado pol\u00edtico de L\u00f3pez Obrador.","providerReference":"https:\/\/feeds.soundcloud.com\/stream\/2119743918-milenio-opinion-carlos-marin-el-acordeon-de-los-lamesuelas.mp3"}},"heading":{"background":null,"title":null},"content":{"id":611836,"slug":"\/opinion\/carlos-marin\/el-asalto-la-razon\/el-acordeon-de-los-lamesuelas","column":"El asalto a la raz\u00f3n","publishedHour":null,"publishedDate":"30.06.2025\/13:33:00","section":"Pol\u00edtica","premium":true,"author":{"id":1,"media":{"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2023\/03\/02\/carlos-marin.jpg"},"slug":"\/opinion\/carlos-marin","name":"Carlos Mar\u00edn"}},"extra":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null}},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false}},{"name":"sn_opinion_base","type":"sn_opinion","template":"base","clone":true,"title":"Prueba mediante checklist","color":null,"media":{"id":694675,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698241,"title":"Susana Moscatel","providerReference":"susana-moscatel.jpg","summary":""},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2022\/11\/08\/susana-moscatel.jpg","width":350,"height":350,"size":10150,"length":null,"creationDate":{"date":"2022-11-08 13:39:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Espect\u00e1culos"},"thumbnail":{"id":694675,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698241,"title":"Susana Moscatel","providerReference":"susana-moscatel.jpg","summary":""},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2022\/11\/08\/susana-moscatel.jpg","width":350,"height":350,"size":10150,"length":null,"creationDate":{"date":"2022-11-08 13:39:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Espect\u00e1culos"},"author":null,"audio":[],"heading":{"background":null,"title":null},"content":{"id":611911,"slug":"\/opinion\/susana-moscatel\/estado-fallido\/yp-ujd-1-5h-gs43-lft-om9ozbvrx-ekq-kbc-au-a-67f0-jt-2xyh-wei","column":"Estado fallido","publishedHour":null,"publishedDate":"02.07.2025\/12:54:25","section":"Espect\u00e1culos","premium":false,"author":{"id":6,"media":{"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2022\/11\/08\/susana-moscatel.jpg"},"slug":"\/opinion\/susana-moscatel","name":"Susana Moscatel"}},"extra":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null}},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false}},{"name":"sn_opinion_base","type":"sn_opinion","template":"base","clone":true,"title":"%@;:)[mKM|&lt;s?1H4SGeWa&amp;+gf","color":null,"media":{"id":693192,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/png","publishedVersion":{"id":700589,"title":"imagen pluma firmas","providerReference":"imagen-pluma-firmas.png","summary":""},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/03\/imagen-pluma-firmas.png","width":640,"height":360,"size":43257,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-04-03 16:23:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"thumbnail":{"id":693192,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/png","publishedVersion":{"id":700589,"title":"imagen pluma firmas","providerReference":"imagen-pluma-firmas.png","summary":""},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/03\/imagen-pluma-firmas.png","width":640,"height":360,"size":43257,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-04-03 16:23:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"author":null,"audio":[],"heading":{"background":null,"title":null},"content":{"id":611910,"slug":"\/opinion\/editoriales\/trascendio-puebla\/1ub-g-ey-ilaxp-ybf9wcnv-7t","column":"Trascendi\u00f3","publishedHour":null,"publishedDate":"02.07.2025\/12:50:59","section":"Pol\u00edtica","premium":false,"author":{"id":2,"media":{"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/03\/imagen-pluma-firmas.png"},"slug":"\/opinion\/editoriales","name":"Editoriales "}},"extra":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null}},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false}},{"name":"sn_opinion_base","type":"sn_opinion","template":"base","clone":true,"title":"H0{8&amp;!#2v+O*jdIu;UCbY@mE}","color":null,"media":{"id":693192,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/png","publishedVersion":{"id":700589,"title":"imagen pluma firmas","providerReference":"imagen-pluma-firmas.png","summary":""},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/03\/imagen-pluma-firmas.png","width":640,"height":360,"size":43257,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-04-03 16:23:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"thumbnail":{"id":693192,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/png","publishedVersion":{"id":700589,"title":"imagen pluma firmas","providerReference":"imagen-pluma-firmas.png","summary":""},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/03\/imagen-pluma-firmas.png","width":640,"height":360,"size":43257,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-04-03 16:23:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"author":null,"audio":[],"heading":{"background":null,"title":null},"content":{"id":611908,"slug":"\/opinion\/editoriales\/trascendio-puebla\/xojgz-sryh4-jc-vz-8bkidg9-bn-5p6yxfa","column":"Trascendi\u00f3","publishedHour":null,"publishedDate":"02.07.2025\/12:41:37","section":"Pol\u00edtica","premium":false,"author":{"id":2,"media":{"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/03\/imagen-pluma-firmas.png"},"slug":"\/opinion\/editoriales","name":"Editoriales "}},"extra":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null}},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false}},{"name":"sn_opinion_base","type":"sn_opinion","template":"base","clone":true,"title":"*7CdN!UvT&lt;f_wq5ZeJ=iasG.\/","color":null,"media":{"id":693192,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/png","publishedVersion":{"id":700589,"title":"imagen pluma firmas","providerReference":"imagen-pluma-firmas.png","summary":""},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/03\/imagen-pluma-firmas.png","width":640,"height":360,"size":43257,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-04-03 16:23:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"thumbnail":{"id":693192,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/png","publishedVersion":{"id":700589,"title":"imagen pluma firmas","providerReference":"imagen-pluma-firmas.png","summary":""},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/03\/imagen-pluma-firmas.png","width":640,"height":360,"size":43257,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-04-03 16:23:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"author":null,"audio":[],"heading":{"background":null,"title":null},"content":{"id":611907,"slug":"\/opinion\/luis-walter-juarez\/vida-cotidiana\/b-sbf-szxykq-o3","column":"Vida cotidiana","publishedHour":null,"publishedDate":"02.07.2025\/12:33:42","section":"Pol\u00edtica","premium":false,"author":{"id":16,"media":{"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/04\/03\/imagen-pluma-firmas.png"},"slug":"\/opinion\/luis-walter-juarez","name":"Luis Walter Ju\u00e1rez"}},"extra":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null}},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false}},{"listName":"1x1 Aviso","type":"sn_base","template":"advert","title":"(&lt;yhIzU6c.!+ZG)1V|HQREuB@","media":{"id":697854,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700832,"title":"Tras la fumarola blanca en la Capilla Sixtina se anunciar\u00e1 el nombre del nuevo Papa.","providerReference":"fumarola-blanca-capilla-sixtina-anunciara.jpeg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/24\/fumarola-blanca-capilla-sixtina-anunciara.jpeg","width":1200,"height":678,"size":55943,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-24 11:27:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Internacional"},"thumbnail":{"id":697854,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700832,"title":"Tras la fumarola blanca en la Capilla Sixtina se anunciar\u00e1 el nombre del nuevo Papa.","providerReference":"fumarola-blanca-capilla-sixtina-anunciara.jpeg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/24\/fumarola-blanca-capilla-sixtina-anunciara.jpeg","width":1200,"height":678,"size":55943,"length":null,"creationDate":{"date":"2025-06-24 11:27:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Internacional"},"content":{"id":611906,"slug":"\/opinion\/moneros\/jabaz\/yh-xhtkqepvzk-ve-dusj-4f1pg-7-lm-y8-icd2si6-fuab-jo-ow","column":"","publishedHour":null,"publishedDate":"02.07.2025\/12:13:32","section":"Pol\u00edtica","premium":false,"author":{"id":867,"media":{"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/06\/24\/fumarola-blanca-capilla-sixtina-anunciara.jpeg"},"slug":"\/opinion\/moneros\/jabaz","name":"Jabaz "}},"extra":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null}},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false},"sectionName":null,"audio":[]},{"name":"sn_opinion_base","type":"sn_opinion","template":"base","clone":true,"title":"Prueba mediante checklist","color":null,"media":{"id":696339,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698656,"title":"Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga 1200x1200","providerReference":"joaquin-lopez-doriga-x.jpg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2022\/11\/29\/joaquin-lopez-doriga-x.jpg","width":1200,"height":1200,"size":81053,"length":null,"creationDate":{"date":"2022-11-29 18:59:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"thumbnail":{"id":696339,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698656,"title":"Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga 1200x1200","providerReference":"joaquin-lopez-doriga-x.jpg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2022\/11\/29\/joaquin-lopez-doriga-x.jpg","width":1200,"height":1200,"size":81053,"length":null,"creationDate":{"date":"2022-11-29 18:59:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"author":null,"audio":[],"heading":{"background":null,"title":null},"content":{"id":611912,"slug":"\/opinion\/joaquin-lopez-doriga\/en-privado\/mg-q5mt7ud-r-nwb","column":"En privado","publishedHour":null,"publishedDate":"02.07.2025\/13:00:29","section":"Pol\u00edtica","premium":false,"author":{"id":20,"media":{"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2022\/11\/29\/joaquin-lopez-doriga-x.jpg"},"slug":"\/opinion\/joaquin-lopezdoriga","name":"Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga"}},"extra":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null}},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false}},{"name":"sn_opinion_base","type":"sn_opinion","template":"base","clone":true,"title":"igOzC[\/vYXV=)*5b(0-kG.Ww8","color":null,"media":{"id":692433,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":692665,"title":"Ruiz Meza","providerReference":"ruiz-meza.jpg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2019\/03\/01\/ruiz-meza.jpg","width":512,"height":512,"size":96957,"length":null,"creationDate":{"date":"2019-03-01 15:00:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"thumbnail":{"id":692433,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":692665,"title":"Ruiz Meza","providerReference":"ruiz-meza.jpg","summary":null},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2019\/03\/01\/ruiz-meza.jpg","width":512,"height":512,"size":96957,"length":null,"creationDate":{"date":"2019-03-01 15:00:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"author":null,"audio":[],"heading":{"background":null,"title":null},"content":{"id":611909,"slug":"\/opinion\/pablo-ruiz-meza\/nada-personal\/ae2-bc-cply-nj-gfwbfj-vkdhk6i-umt1-zs-yl-9rq-tx-mx7-oa-vu0sor","column":"Nada personal","publishedHour":null,"publishedDate":"02.07.2025\/12:44:28","section":"Pol\u00edtica","premium":false,"author":{"id":18,"media":{"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2019\/03\/01\/ruiz-meza.jpg"},"slug":"\/opinion\/pablo-ruiz-meza","name":"Pablo Ruiz Meza"}},"extra":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null}},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false}},{"name":"sn_opinion_base","type":"sn_opinion","template":"base","clone":true,"title":"Nuevo m\u00e9todo para medir 'ratings'","color":null,"media":{"id":693538,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698242,"title":"\u00c1lvaro Cueva","providerReference":"alvaro-cueva.jpg","summary":""},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2022\/11\/08\/alvaro-cueva.jpg","width":500,"height":500,"size":52965,"length":null,"creationDate":{"date":"2022-11-08 13:40:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"thumbnail":{"id":693538,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":698242,"title":"\u00c1lvaro Cueva","providerReference":"alvaro-cueva.jpg","summary":""},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2022\/11\/08\/alvaro-cueva.jpg","width":500,"height":500,"size":52965,"length":null,"creationDate":{"date":"2022-11-08 13:40:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"section":"Pol\u00edtica"},"author":null,"audio":[],"heading":{"background":null,"title":null},"content":{"id":611824,"slug":"\/opinion\/alvaro-cueva\/el-pozo-de-los-deseos-reprimidos\/nuevo-metodo-para-medir-ratings","column":"El pozo de los deseos reprimidos","publishedHour":null,"publishedDate":"30.06.2025\/13:33:00","section":"Espect\u00e1culos","premium":true,"author":{"id":5,"media":{"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2022\/11\/08\/alvaro-cueva.jpg"},"slug":"\/opinion\/alvaro-cueva","name":"\u00c1lvaro Cueva"}},"extra":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null}},"show":{"board":false,"content":false,"inner":false}}],"paging":{"pagination":"no-pag"}}]},{"type":"ctr_modules","template":"base","id":30797,"title":null,"abstract":null,"body":null,"thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"twelveMode":"false","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"ctr_modules","template":"brands","id":30796,"title":"Nuestros sitios","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden"},"thumbnail":null,"content":[],"sizes":{"desktop":{"width":3,"height":1}},"tags":[],"modules":[{"type":"list_small","template":"one_half","id":30789,"title":"MEDIOTIEMPO","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"lr_list_row","template":"row_page","id":30787,"title":"FMF quiere a Javier Aguirre para DT de M\u00e9xico en Mundial 2026; Jimmy Lozano ser\u00eda auxiliar","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"id":697061,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":699765,"title":"McDonald's tiene una sorpresa en su app para celebrar el D\u00eda de la Hamburguesa (Cortes\u00eda)","summary":"McDonald's tiene una sorpresa en su app para celebrar el D\u00eda de la Hamburguesa (Cortes\u00eda)","providerReference":"mcdonald-sorpresa-app-celebrar-hamburguesa.jpg"},"width":1200,"height":675,"size":251338,"length":null,"creationDate":{"date":"2024-05-23 11:56:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2024\/05\/23\/mcdonald-sorpresa-app-celebrar-hamburguesa.jpg"},"link":{"link":"https:\/\/www.mediotiempo.com\/futbol\/seleccion-mayor\/piden-a-javier-aguirre-para-ser-tecnico-de-mexico-para-mundial-2026?utm_source=Home&utm_medium=Milenio&utm_campaign=Nuestras-marcas","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"content":{"slug":{"link":"https:\/\/www.mediotiempo.com\/futbol\/seleccion-mayor\/piden-a-javier-aguirre-para-ser-tecnico-de-mexico-para-mundial-2026?utm_source=Home&utm_medium=Milenio&utm_campaign=Nuestras-marcas","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false}},"tags":[],"modules":[]},{"type":"lr_list_row","template":"row_page_medium","id":30788,"title":"Pa\u00edses Bajos vence a Turqu\u00eda y es el \u00faltimo invitado a las Semifinales","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"link":{"link":"https:\/\/www.mediotiempo.com\/futbol\/eurocopa\/resumen-del-partido-paises-bajos-vs-turquia-eurocopa-2024?utm_source=Home&utm_medium=Milenio&utm_campaign=Nuestras-marcas","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"content":{"slug":{"link":"https:\/\/www.mediotiempo.com\/futbol\/eurocopa\/resumen-del-partido-paises-bajos-vs-turquia-eurocopa-2024?utm_source=Home&utm_medium=Milenio&utm_campaign=Nuestras-marcas","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false}},"tags":[],"modules":[]}]},{"type":"list_small","template":"one_half","id":30792,"title":"CHIC MAGAZINE","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"lr_list_row","template":"row_page","id":30790,"title":"Christian Nodal declara que prefiere a esta cantante sobre \u00c1ngela Aguilar \u00a1y no es Cazzu!","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"id":695438,"fileType":"","publishedVersion":{"id":699785,"title":"La organizaci\u00f3n brinda soluciones para adaptarse al contexto de cada cliente o usuario. (GettyImages)","summary":"everis-NTT DATA implementa procesos de transformaci\u00f3n digital para acelerar la digitalizaci\u00f3n de las organizaciones con sus clientes y los usuarios.","providerReference":"organizacion-brinda-soluciones-adaptarse-contexto.jpg"},"width":1080,"height":720,"size":171327,"length":null,"creationDate":{"date":"2024-05-28 16:35:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2021\/11\/01\/organizacion-brinda-soluciones-adaptarse-contexto.jpg"},"link":{"link":"https:\/\/www.chicmagazine.com.mx\/personajes\/christian-nodal-prefiere-a-cantante-sobre-angela-aguilar?utm_source=Home&utm_medium=Milenio&utm_campaign=Nuestras-marcas","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"content":{"slug":{"link":"https:\/\/www.chicmagazine.com.mx\/personajes\/christian-nodal-prefiere-a-cantante-sobre-angela-aguilar?utm_source=Home&utm_medium=Milenio&utm_campaign=Nuestras-marcas","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false}},"tags":[],"modules":[]},{"type":"lr_list_row","template":"row_page_medium","id":30791,"title":"Margot Robbie est\u00e1 embarazada de su primer hijo con Tom Ackerley","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"link":{"link":"https:\/\/www.chicmagazine.com.mx\/personajes\/margot-robbie-esta-embarazada-de-tom-ackerley-fotos?utm_source=Home&utm_medium=Milenio&utm_campaign=Nuestras-marcas","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"content":{"slug":{"link":"https:\/\/www.chicmagazine.com.mx\/personajes\/margot-robbie-esta-embarazada-de-tom-ackerley-fotos?utm_source=Home&utm_medium=Milenio&utm_campaign=Nuestras-marcas","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false}},"tags":[],"modules":[]}]},{"type":"list_small","template":"one_half","id":30795,"title":"LIBROTEA","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"lr_list_row","template":"row_page","id":30793,"title":"Las mejores sagas literarias del momento","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"id":696669,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":699596,"title":"El cantante Camilo se dirigi\u00f3 a su p\u00fablico \u201cEs mi primer tour donde est\u00e1 lloviendo, y me parece m\u00e1gico\u201d, \u2502 Ariel Ojeda","summary":"El pasado fin de semana se realiz\u00f3 el Festival Tecate Emblema, los dos d\u00edas que dur\u00f3 el festival estuvo lleno de emociones y conciertos de muchos artistas.","providerReference":"cantante-camilo-dirigio-publico-tour.jpg"},"width":1200,"height":750,"size":313443,"length":null,"creationDate":{"date":"2024-03-21 13:54:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2023\/05\/17\/cantante-camilo-dirigio-publico-tour.jpg"},"link":{"link":"https:\/\/librotea.com\/estanterias\/las-mejores-sagas-literarias-del-momento?utm_source=Home&utm_medium=Milenio&utm_campaign=Nuestras-marcas","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"content":{"slug":{"link":"https:\/\/librotea.com\/estanterias\/las-mejores-sagas-literarias-del-momento?utm_source=Home&utm_medium=Milenio&utm_campaign=Nuestras-marcas","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false}},"tags":[],"modules":[]},{"type":"lr_list_row","template":"row_page_medium","id":30794,"title":"La vida de Gabriela Mistral, por Elizabeth Horan","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"link":{"link":"https:\/\/librotea.com\/estanterias\/la-vida-de-gabriela-mistral-por-elizabeth-horan?utm_source=Home&utm_medium=Milenio&utm_campaign=Nuestras-marcas","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"content":{"slug":{"link":"https:\/\/librotea.com\/estanterias\/la-vida-de-gabriela-mistral-por-elizabeth-horan?utm_source=Home&utm_medium=Milenio&utm_campaign=Nuestras-marcas","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false}},"tags":[],"modules":[]}]}]}]},{"type":"ctr_modules","template":"base","id":31373,"title":null,"abstract":null,"body":null,"thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"twelveMode":"false","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"tags":[],"modules":[{"type":"eo_billboard","template":"section_image_secondary","headingColorTheme":"rgba(224,165,33,1)","id":31369,"title":"Contenidos m+<br>","abstract":null,"body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":null,"content":[],"sizes":{"desktop":{"width":3,"height":1}},"tags":[],"modules":[]},{"type":"sn_base","template":"base","id":31370,"title":"Ellas, el poder y la gloria (+ las soluciones)","abstract":"La mam\u00e1 del \u2018Chapo\u2019, las futbolistas de EU, la arquera pop, una cofrad\u00eda contra el amor rom\u00e1ntico y la pintora mexicana que mat\u00f3 a su yerno protagonizan esta edici\u00f3n.","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697264,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700058,"title":"Ellas, el poder y la gloria","summary":"Ellas, el poder y la gloria","providerReference":"ellas-el-poder-y-la.jpg"},"section":"Negocios","width":1200,"height":678,"size":315441,"length":null,"creationDate":{"date":"2024-08-21 13:47:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2024\/08\/21\/ellas-el-poder-y-la.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","sponsorVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"id":697264,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700058,"title":"Ellas, el poder y la gloria","summary":"Ellas, el poder y la gloria","providerReference":"ellas-el-poder-y-la.jpg"},"width":1200,"height":678,"size":315441,"length":null,"creationDate":{"date":"2024-08-21 13:47:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2024\/08\/21\/ellas-el-poder-y-la.jpg"},"content":{"id":611277,"slug":{"link":"\/politica\/comunidad\/dominga-presenta-ellas-el-poder-y-la-gloria","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"13:48","publishedDate":"21.08.2024","section":"Comunidad","premium":true,"author":null},"sectionName":"Comunidad","author":"Miriam Hinojosa Dieck","tags":[],"modules":[]},{"type":"sn_base","template":"base","id":31371,"title":"El \u2018crush\u2019 de todes. Ana Paula V\u00e1zquez nos flech\u00f3 en los Juegos Ol\u00edmpicos","abstract":"\u00bfQui\u00e9n es la medallista del equipo mexicano de tiro con arco que ha sido la sensaci\u00f3n en redes sociales durante los Juegos Ol\u00edmpicos? Sus fans la llaman \u2018mi crush\u2019 y siguen sus pasos.","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697334,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700131,"title":"La integrante del equipo femenil de tiro con arco tiene casi medio mill\u00f3n de seguidores en redes sociales\/ Agencias","summary":"La integrante del equipo de tiro con arco no s\u00f3lo tuvo una participaci\u00f3n hist\u00f3rica en los ol\u00edmpicos, tambi\u00e9n ha conquistado las redes.","providerReference":"integrante-equipo-femenil-tiro-arco.jpg"},"section":"Deportes","width":1200,"height":678,"size":234476,"length":null,"creationDate":{"date":"2024-09-12 18:39:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2024\/09\/12\/integrante-equipo-femenil-tiro-arco.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","sponsorVisible":"hidden","trackingTitle":""},"thumbnail":{"id":697333,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700130,"title":"El equipo mexicano cerr\u00f3 su participaci\u00f3n con un 10\/ Archivo","summary":"La integrante del equipo de tiro con arco no s\u00f3lo tuvo una participaci\u00f3n hist\u00f3rica en los ol\u00edmpicos, tambi\u00e9n ha conquistado las redes.","providerReference":"el-equipo-mexicano-cerro-su.jpg"},"width":1200,"height":600,"size":193057,"length":null,"creationDate":{"date":"2024-09-12 18:39:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2024\/09\/12\/el-equipo-mexicano-cerro-su.jpg"},"content":{"id":611292,"slug":{"link":"\/deportes\/ana-paula-vazquez-deportista-mexicana-conquisto-paris-2024","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"18:58","publishedDate":"12.09.2024","section":"Deportes","premium":true,"author":null},"sectionName":"Deportes","author":"Editorial Milenio","tags":[],"modules":[]},{"type":"sn_base","template":"base","id":31372,"title":"PRUEBA - Contenido infograf\u00eda - PRUEBA","abstract":"El centavo puede parecer una moneda in\u00fatil, pero pocas cosas simbolizan tanto la disfunci\u00f3n estadunidense como esa moneda que se acu\u00f1a por millones porque es demasiado insignificante para gastarla.","body":"","thumbnailClippingLarger":[],"media":[{"id":697344,"providerName":"camus.media.image_provider","fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":700150,"title":"Los centavos acu\u00f1ados nunca se gastan. (Especial)","summary":"Los centavos acu\u00f1ados nunca se gastan. (Especial)","providerReference":"los-centavos-acunados-nunca-se.jpg"},"section":"Negocios","width":940,"height":600,"size":209134,"length":null,"creationDate":{"date":"2024-09-13 16:26:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2024\/09\/13\/los-centavos-acunados-nunca-se.jpg"}],"heading":[],"extraData":{"media":{"icon":null,"title":null},"heading":{"title":null},"mediaTitle":"","headingTitle":"","mediaIconVisible":"hidden","sponsorVisible":"hidden","author":"block","trackingTitle":""},"thumbnail":{"width":1200,"height":675,"x":0,"y":44,"quality":90,"id":10102,"fileType":"image\/jpeg","publishedVersion":{"id":697620,"title":"Mundial Qatar 2022","summary":"Mundial Qatar 2022","providerReference":"mundial-qatar-1.jpg"},"size":141969,"length":null,"creationDate":{"date":"2022-05-21 20:07:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Mexico_City"},"src":"https:\/\/stage-cdn-r.milenio.com\/uploads\/media\/2025\/01\/23\/mundial-qatar-1_0_44_1200_584.jpg"},"link":{"link":"https:\/\/stage2-front.milenio.com\/deportes\/prueba-infografia","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"content":{"id":611296,"slug":{"link":"https:\/\/stage2-front.milenio.com\/deportes\/prueba-infografia","target":"_self","noFollow":false,"sponsored":false},"column":"","publishedHour":"16:31","publishedDate":"13.09.2024","section":"Negocios","premium":true,"author":null},"tags":[],"modules":[]}]}],"redis":false}}